\begin{center}
\index{Jag har aldrig var't på snusen}
\subsection*{\large{Jag har aldrig var't på snusen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{O hur saligt att få vandra}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag har aldrig var't på snusen,\\
aldrig rökat en cigarr - halleluja!\\
Mina dygder äro tusen,\\
inga syndiga laster jag har.\\
\\
Jag har aldrig sett nå't naket,\\
inte ens ett litet nyfött barn. \\
Mina blickar går mot taket,\\
därmed undgår jag frestarens garn.\\
\\
Halleluja!...\\
\\
Bacchus spelar på gitarren,\\
Satan spelar på sitt handklaver.\\
Alla djävlar dansar tango,\\
säg vad kan man väl önska sig mer?\\
\\
Jo, att alla bäckar vore brännvin,\\
Finska viken fylld av Koffens öl,\\	
Koskis i varenda rännsten\\
och punsch i varendaste pöl.\\
\\
Och mera öl...\\